{
  "Home": "设为首页",
  "Roadmap": "路线图",
  "Document": "公文",
  "About us": "关于我们",
  "Building Actual Wealth with Virtual Opulence": "用虚拟富裕建立实际财富",
  "Coming Soon": "快来了",
  "Pre-Registration": "预先登记",
  "In Monopolon, we turn your childhood dream of becoming a millionaire come true. Dive into our metaverse to farm high rewards, go on quests, and party together to fight powerful bosses. Be a lord and own it all to convert your wealth from Defi into reality.": "在 Monopolon，我们让您成为百万富翁的儿时梦想成真。 潜入我们的虚拟世界以获取高额奖励，进行任务，并与强大的老板一起战斗。 成为领主并拥有一切，将您的财富从 Defi 变为现实。",
  "Turning Virtual Into Reality": "将虚拟变为现实",
  "MLON": "MLON",
  "Collections": "收藏品",
  "Futuristic Tome of Social": "未来主义的社会巨著",
  "Flash Dragon Sword": "闪龙剑",
  "Rocket of Trollheim": "特罗尔海姆的火箭",
  "More Teaser & Previews to be launched": "更多预告片 & 即将推出的预览",
  "Onboarding of Influencers": "影响者入职",
  "Increasing Media PR on Details of Monopolon and Its Gamification": "增加媒体对 Monopolon 细节及其游戏化的公关",
  "Email and Video Marketing": "电子邮件和视频营销",
  "Liasing for Strategic Partnership": "战略伙伴关系联络",
  "Airdrops, Bounty & Contests": "空投、赏金和竞赛",
  "Official Launch of Monopolon": "Monopolon 正式发布",
  "Launch of P2P Marketplace": "推出 P2P 市场",
  "Listing of MGM on PancakeSwap": "PancakeSwap上的MGM上市",
  "High Yield Farming with Gamification (Dice Roll)": "游戏化的高产农业（掷骰子）",
  "PR Blasting on Monopolon launch": "关于 Monopolon 发布的 PR Blast",
  "Enhance Influencer Marketing & Advertising": "加强影响者营销和广告",
  "Beta Testing of Monopolon": "Monopolon的Beta测试",
  "More Previews Towards Coming Launch": "即将推出的更多预览",
  "Public Pre-Sales for Market Outreach (IDO Platform)": "市场推广的公开预售（IDO 平台）",
  "Collaboration AMA Sessions": "协作 AMA 会议",
  "Increased Influencer Marketing Strategies": "增加影响者营销策略",
  "SEM on Crypto and Defi related sites": "Crypto 和 Defi 相关网站上的 SEM",
  "More Airdrops and Contests events": "更多空投和竞赛活动",
  "Our Teams": "我们的团队",
  "Manfred": "曼弗雷德",
  "CEO & CO-FOUNDER": "CEO 和联合创始人",
  "A crypto enthusiast that have past experiences with many projects tied-ups and collaborations": "一位曾参与过许多项目合作和合作的加密爱好者",
  "Specialises in futuristic design and game concept": "专攻未来设计和游戏概念",
  "Kacy": "凯西",
  "CMO": "CMO",
  "A well-experienced veteran in the crypto world involved in many Defi-related projects and have assisted with many Gamefi buildups.": "一位经验丰富的密码界资深人士，参与了许多与 Defi 相关的项目，并协助了许多 Gamefi 的建设。",
  "Specialises in gaming mechanics and gaming logic that attracts the market.": "擅长吸引市场的游戏机制和游戏逻辑。",
  "Bharat Gandass": "巴拉特甘达斯",
  "Advisor": "顾问",
  "Have more than 5 years experiences of doing marketing plans and strategies.": "有5年以上营销策划和策略的经验。",
  "With his network, they have been building great communities of MMO businesses.": "通过他的网络，他们一直在建立伟大的 MMO 业务社区。",
  "He believes in big marketing events that brings the best value to people and animal conservation.": "他相信大型营销活动能为人类和动物保护带来最大价值。",
  "安德烈": "安德烈",
  "CTO": "CTO",
  "Well-versed in building products iin the fields of big data analytics and smart contract development": "精通大数据分析和智能合约开发领域的产品构建",
  "Responsibl for the general development and direction of the project.": "亚太区首席技术官",
  "James": "詹姆斯",
  "Asia-Pacific CTO": "亚太区首席技术官",
  "Assisted with different blockchain development like Ethereum, Solana, BSC, Cronos": "协助不同的区块链开发，如 Ethereum、Solana、BSC、Cronos",
  "Strongly believe Gamefi and NFT is the next 10 year trend and have thus onboard monopolon.": "坚信 Gamefi 和 NFT 是未来 10 年的趋势，因此有垄断地位。",
  "June": "六月",
  "Social Media Manager": "社交媒体经理",
  "Bella": "贝拉",
  "Business Development": "业务发展",
  "Ekam": "埃卡姆",
  "3D Animator": "3D 动画师",
  "Young": "年轻",
  "Marketing Manager": "营销经理",
  "J.F": "J.F",
  "R.Q": "R.Q",
  "Mark": "标记",
  "Belle": "美女",
  "Partners": "伙伴",
  "Turning Vitual Into Reolity": "将愿景变为现实",
  "Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s.": "Lorem Ipsum 只是印刷和排版行业的虚拟文本。 自 1500 年代以来，Lorem Ipsum 一直是业界标准的虚拟文本。",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Monopolon is the home of DeFi. Our community is building a comprehensive, decentralized trading platform for the future of finance. Join us!": "Monopolon 是 DeFi 的故乡。 我们的社区正在为金融的未来建立一个全面的、去中心化的交易平台。 加入我们！",
  "Copyright": "版权",
  "ABOUT": "关于",
  "About": "关于",
  "Terms": "条款",
  "Legal": "合法",
  "NFT": "NFT",
  "OpenSea": "OpenSea",
  "Maker": "制造者",
  "Learn": "学习",
  "Contact": "联系方式",
  "Press": "按",
  "Support": "支持",
  "Social": "社会",
  "Twitter": "推特",
  "Instagram": "Instagram"
}
